聽日天氣急降 著咩出街好？

本人冇咩團體緣，朋友緣，所以次次有group約出來，我都好期待
縱使出到來，多數我都係聽下笑下，我已經覺得好滿足

趁著近排聖誕節，我係20號00:00就係whatsapp嗰兩個group講無聊嘢（兩個group都7個人)，希望拉到去聖誕呢個話題
再趁有人問「你地聖誕有咩做？」我就會把握機會話「無啊，不如我地出來食飯啦」

12月20日 週二
我：完sem未啊？(15:55)
Skh6a_明仔：完（20:37）
我：其他人呢？（20:37）

12月21日 週三
我：聖誕前後有冇約人啊？（佢地正日實要同男女朋友出街，我唔會咁掃興）（11:09）
我：27？28？29？（12:23）
Skh6a_琪：all ok（22:06）
Skh6a_shan：+1（23:58）
我：睇來28號多啲人得喎，不如28啦（23:59）

到咗25號，終於有5個人話ok，我好開心，即刻上網搵晒有邊度好去

昨天
我：28號我地不如去完美食節，再去行海滂，然後搭船睇海景？（19:49）

今天
我：聽日好似話得11,2度，你地要著多啲衫啊，海邊凍。（02:35）
我：tmr 13:30？（14:03）
我：where wait?（14:10）
我：聽日見！（23:33）

好開心啊，我聽日終於出今年聖誕第一次街！！！你地話著燈芯絨褲夠唔夠暖？

如果係真就真係鄧你可憐

背心短褲

咁好心機打咁大篇嘢

好慘

我唔想係咁望著個group呀！！！要轉移下視線呀！！！

你明唔明

今日落街買飯已經流咗兩滴鼻水

退group啦

咁都幾慘..

再退 我個通訊欄就得返家庭一個group...

下次開telegram, 呢個時候等連登仔殺入去

仲係冇人覆，聽朝都唔知較幾點鬧鐘好

算啦訓到自然醒仲正

55…

每朝都自然醒。電話根本無新通知，點會有被嘈醒嘅機會

係我未看得透...

唉算啦 唔撚等 唔撚出就唔撚出

算把啦 擺明唔想理你 訓到自然醒啦

佢地根本唔想理你，識過第二班朋友啦